條奔周未扯有15cm 好痛苦...

著褲都唔知擺邊

同條女扑嘢又話太長 好痛...（扯咗應該差唔到有30）

去廁所用尿兜 隔離啲麻甩佬又係到睇睇睇

唉 有無人明

剪短有幾難❓

你痴撚線？

無人明

自己用菜刀劈短少少

我明
未扯30cm 扯左50cm

切咁d囉

我明呀
未扯25
扯左18
屙尿時成日俾人望住

傳說中縮陽入腹

咁撚驚俾人睇蝕咪去屎格痾囉。
一係就忍到返屋企先痾。

我未扯係司華力腸
扯左係1.25公升可樂

收皮啦

含撚吧

天才小吊手

剪撚左佢lo

打錯左單位應該係15mm?

想幫你含

屌你樓豬

用雷切 切短佢

我打你老母

Tg?

Me not gay

靚仔啲條女就會話唔痛

使唔使0正皮

我好靚仔了

咁長, 但係唔硬, 又真係幾痛苦的

你係條女心目中樣衰就冇用

好硬了

我包皮長到拖地，街都唔敢出啦！有人明咩？！

幾粗？

唉 我斷咗腳 但條J 扯咗要放落第二個褲管
D人以為我健全 唔俾我坐關愛座 有人明咩!?

未扯有罐redbull咁粗 扯咗就粟米咁粗

Ching好能勁

又一個垃圾波台狗開廢post

永久封鎖先

我長到落腳，仲辛苦

屙尿果時要攞起隻腳先屙到

其實有D 人未扯同扯左既長度係一樣, 如果你有留意相關既人體知識會知

收皮啦 改埋啲傻閪名 成個弱智咁

狗？

矮撚j長先有呢d痛苦，正常身高唔會有呢d問題。

無依個煩腦

你唔明條賓州放褲管長到落腳幾辛苦

行路會kick住
坐又坐得唔舒服

狗撚有幾長啫

百變星君

圖呢

一陣俾連狗ban 不了

係咪可以咁

擺係夾萬先 要用先拎出黎

係咪俾鮑姐用？

冇圖你話你大過鯨魚碌鳩都得

鯨魚碌鳩有幾大？

你入嚟做咩

3米長

一碌粟米

圖？

有無清啲

自己google啦

我唔記得之前邊到睇過未扯越長扯完改變不大，相反未扯越細扯完會大幾倍

巴打做好心俾10cm冇J巴打丫，不過佢要後個10cm囉

岩喇，6月9你去遊行表演巨陰術娛下賓

露lin bammmmm

樓主你扯左 係咪舔到自己條巨龍

咁短?又真係幾慘嘅

純文字討論？

我明好慘
我未扯60cm 扯左1m到
真係完全收唔埋
分享個方法俾你 不過唔知你夠唔夠長
我平時係會當皮帶咁帶些條腰到

圖呢？

你一定係撒亞人啱啱來到香港，你果條係叫“尾”。

鳩吹？

樓主係馬黎

圖你老母

不嬲都長到當皮帶用

咁長好易生癌，樓主都係去秦國一轉吧！

我明， 我直徑15cm

狗黎

幫你剪短好冇

我都明 未扯兩米幾 扯左差唔多五米
行出街拖撚晒地 慘

我十分同情，我平時都唔敢去尿兜屙尿，驚俾人望到，所以我次次都去廁格，屙尿一放條巨龍落嚟就會浸咗落馬桶啲水。

圖呢 冇圖你講乜尻

冇圖成個連登個個都30cm添

認真po來

唉 有苦自己知

冇圖點討論呀你老母

其實係遺傳黎我老豆未扯2m 扯左3m
佢平時街都出唔到 條奔周仲高過個人

我明，我刀系咁

我雷系

冇圖點撚樣討論

Tg？

自己幻想

你咩系都識

連登吹水大會正式開始

你係洋腸嘅話 30m都比你屌話舒服啦

笑撚死

用神威 望一望佢 就冇一半啦

你扯完會唔會見頭暈？

吹水大會

我扯咗掂到月球 好痛苦

誇張咗

唔會

哈哈😹

笑你老豆奔周短？

奔周長好惡

係咪好似咁？ 5:05開始

攞嚟打你老母塊臉

咁樣？

有話過要絲？

10

咁剪哂佢囉

你把呎錯左呀

我都明巴打的痛苦
得1cm成日俾人望住

錯咗單位

會唔會想自殺

識分mm同cm未

我都明 條嘢40cm 出街嗰時唯有當皮帶咁攬

唔好人生攻擊

依個係我尋晚同佢老母聯誼嘅動作

屌 以為自己開post

師兄你係河馬定大笨象？

最慘係扑野要就住就住

得咁短邊有人明呀